致所有未登記做選民的香港永久居民

顯而易見，50歲以下嘅登記選民比例係唔合格只得44%-57%，50歲以上有62%-73%。這個數據加上人口老化現象，反映年老一群還有很大力量左右香港未來數十年的政策，一班40/50/60後決定70/80/90後未來日子要點過。

資料來源:
1. 以上列表為網絡圖片
2. 選舉事務處 2018年正式登記冊 各立法會選區登記選民的年齡組別及性別分佈

3. 統計處 按年齡組別及性別劃分的人口 (2017年中)

備註：
兩個統計年齡分組方法不同，以最相近的年齡組別作比較，例：選民登記人數 (2018) 21-25歲 vs 香港人口 (2017年中) 20-24歲

經過社會連日來對逃犯條例修訂的反響，相信大家心裏都會有個立場，應該繼續支持政府威權管治，還是要爭取個人公民權益。

我知道網上新聞資訊極其泛濫，謠言更是滿天飛，有這麼一部分安分守己的人不想涉足政治這淌渾水，又或者覺得個人的一票對大局毫無影響。

然而，香港現今處於大是大非的時刻，每個人都不能獨善其身，現在不應該單純考慮有沒有某個議員或政黨能夠代表自己議政，更加應該利用手上一票表達個人意志，從個人功利角度看，建制派同反對派哪一面更靠近自身利益，例如經濟、人權、國際形象，甚或只想維持特區護照去某國家旅遊免簽證都可以。到了下屆立法會或區議會選舉就投給該派別其中一位候選人好了。

今年選民登記截止日期為2019年7月2日，未登記做選民的人士請即行動。

你可透過以下方式將選民登記表格連同住址證明文件（更改住址適用）送交選舉事務處：
(1) 郵遞（地址：九龍九龍灣展貿徑一號九龍灣國際展貿中心十三樓）
(2) 傳真（傳真號碼：2891 1180）
(3) 掃描表格後電郵至form@reo.gov.hk
(4) 掃描表格後上載至選舉事務處的電子表格上載平台（網址:）

選民登記表格網站：

另外轉載某個網上填表機 (只支援電腦填表，求實測)：

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

森美呼籲登記做選民：投個講香港人話議員入議會

很多市民對暫緩唔收貨，森美認為當務之急，大家要做好市民份工：「我喺電台節目開始呼籲香港市民做自己工作，就係7月2日前登記做選民，因為11月24日就係議會選舉，一定要投代表到自己、講香港人話、聽香港人話嘅議員進入議會。」

森美認為：「香港人唔可以每一次都靠我哋嘅年輕人上街，每次都要用呢種咁辛苦方法，先可以阻止唔代表香港人嘅法案通過，喺議會上應該要有代表到香港人嘅議員，所以由而家開始，我會努力向身邊朋友同喺電台呼籲，希望大家繼續努力。」